銀行餘額有十蚊到 有咩方法用咗佢

銀聯 已經唔想再用中資銀行
有十蚊幾毫到 強迫症發作
禁機禁唔到出嚟 最少一舊
有咩方法可以整到變翻0

FPS 捐左佢

pps

Pay me

入90蚊入去

還信用卡

過俾人叫人俾返散紙你

交statement fee

櫃位提

用八蚊算啦
剩低兩蚊可以比你用兩蚊享受到咁大間銀行既服務，你淨係收封月結單都賺佢四蚊啦。得閒佢有咩推廣、抽獎就用盡佢。佢夠膽食你錢你咪告返佢，屈佢再賠兩蚊比你，兩蚊變四蚊你再拆做兩個銀行戶口，一變四四變十二，有咩蝕底

問個個名好似伊拉克人既人借足廿蚊
再係賭場開下骰仔百家樂大細
好快就三百萬美金

過俾我

用支票轉走

cut左佢叫佢比番錢你